一人一個唔要林鄭做特首原因

希望各位唔好重覆，留返機會俾其他人講，唔係好快1001

我先：超級離地，廁紙都唔識買，唔知疴完屎駛唔駛人幫手抆？俾錢乞衣做shown，柒到俾錢假乞衣，助長佢地來香港搵食。

虛偽

短頭髮

臭閪

瀨屎

一定唔會逆北京班話事人嘅order

屌過

你真識食

女人

$500

咁貴？

比你講咗

689 2.0

樣衰 佢出黎講野望到佢都唔開胃

Regina靚女啲

政改民情報告

奶共

俾錢大陸人

西九

邪惡野心嘅集合體

估唔到咁快沉底、個個都想佢當選

都無票

買廁紙都唔識